(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (160)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

新人留名

？ 想讀邊個心

想讀你心

咁你三十歲再嚟揾我

成熟的男人

hi

你係處？

Hi bb 好掛住你

下 即係你搞嘢唔錫？

今日起等多三十年

越戒越愛越戒 彷彿終身討債

失叔上水啦？

肥婆隻雞甩曬毛

有無仔？

Hi

Hi 晚上好 好想𨳒姐姐

姐姐你都搞 好horny

下 你識唔識㗎

禍嗚嗚愛情來得太快就像龍捲風

啱啱碌碌下IG發現原來某個youtube出名嘅仔仔喺我中學師弟...
世界真細小...但點解我未喺學校見過佢

莊b

唔識。。。

飲啦

？

點解無曬人？

好撚sad

有無人食過南亞仔？

好正

好想試 但我把聲好難聽

太假。。。

阿蛇

我一直對你真心真意⋯
但你眼𥚃只有貓貓

你係暗中監視我

。。。。。。。。
。。。。。。。。。
。。。。。。。。。。

每次都諗起

我唔係 我勁 nice

Nice到呢 想食了

? 食乜

?????豬閪

又罵街

點解真人唔咁樣講嘢？

勁廢

台仔都正
睇刻在我心底的名字
阿漢好好J

點解無人？????

人

早啲瞓啦

唔好扮就得
用您最original嘅面貌示人

但我好柒。。。。

您有我仲用乜app-,-

有乜高見。。。

唔靚既都係冇乜人搵(我

致水月觀音我見猶憐嘅甜心貓寶貝

願你工作舒心，生活順心，一切開心。看完祝福語祝賀詞順便看看時間，都幾點了，早點睡吧，晚安。

無人？

早阿

幻幻

早晨

睇錯名添

lm任記憶也隨日出依稀

港豬N號

我要出去做嘢

好辛苦

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

起身了之你問我答

正常
我都冇神秘感

？
冇波動過

食飯？定食麵

勁mean
如果巴打真係有東南亞血統嘅話

藥膳麵。。。。

藥膳貓寶貝聞到陣味了

勁熱

香港應該唔少人有東南亞血統

印尼勁多
有賓賓血統嘅都係靚仔靚女
泰嘅唔係好睇得出 越南都係

泰越樣同香港人差唔多 馬印賓柬就真係有分別

俾人閪咗句即刻想閪返佢

鬧到佢哭

唔好忍啦

講笑姐應該
其實mix唔mix邊個真係會理
尤其嗰啲根本睇唔出有咩大分別嘅
mix東南亞幾q

女仔嚟 小事我就唔去到咁盡了

女人都要鬧 咁先男女平等

好小事咋

真
以為自己有閪就無人會還擊

我都有閪㗎 鬆過你黑過你啊八婆

隔返半個鐘先閪佢，咁快覆就要講多幾句

我唔講嘢就贏

我都想係mix

想屌gay妹個黑鮑

mix都要mix得靚
利申 公認反社會口味

性騷擾 你除夕會比好多黑警騷擾

您鐘意人類mix barbie

你鍾意個鼻成粒惡性腫瘤咁高嘅

鬼佬啲鼻又高又直

仲想mix....
想點啊您
啲仔比您cow哂了

眼又大j又大

諗唔明點解鐘意扁鼻仔

好似茶茶咁
利申：fc咗

你點知點

易老
呢個位覺得幾公平
asian係似小朋友多啲

唔需要高到成棟大樓咁
睇落好大男人主義(patriarchy)

雷珍妮傻仔來

係 輪廓好深

勁正囉
kiss到可以用個鼻格劍係甜蜜嘅前菜(les entrées)黎

想有貓寶兩成嘅美貌

假
fc咗

我反大j 含得好辛苦

真

如果佢好乞人憎我會借啲耳撞佢

兩成咁貪嘅你

我假相狗
睇炒車

屌你老母

宜家錫嘴定錫鼻 攞個鼻頭去口交 用個鼻去聞人屎忽囉

你係咪有病㗎

覺得個鼻好緊要
下世投胎努力啲

勁正 個鼻樑可以刺激豆豆

楊枱台慶gif？

唔洗
比返十萬八萬就得

個鼻是用來聞腋下的

好想要原本想話五成

珍妮世一！

你應該去韓國會有經紀公司派你卡片請你去做練習生

有冇好想奶乾淨腋下奶到佢出汗

。。。。

哈 世一傻仔

我條脷就係止汗劑

去韓國執個新樣，造星之路

國民舔腋小妖精

有啲老咗仲型

哦，嗰日俾我屌到喊嗰個啊？

佢問題係個咀

吓
您真mix?

含淚做0

皮膚變鬆變差呢個真係接受唔到
幻想下全身都係春袋皮嘅質感。。。

好欣賞你哋講專有名詞會加返個翻譯(translation)上去

我都係跟佢(baby duck syndrome)

因為可以顯得我好高級(goldcup)

早晨lm

我地試下

珍勁撚正

我係mix左印尼個邊

？ 你點知的

妹妹。。。。 。。。。

我有克氏症候群(Klinefelter's syndrome)

想講你地成日講佢哋，我完全睇唔明
之後尋日去了解，乜唔係frankie最正咩

Hi傻仔

想睇

ok

吓
認真嘅？

想31號晚俾你屌到下年

我阿媽係印尼華僑

同貓寶貝

華僑又唔一定有印尼血統嘅

咁關咩事

fuck me till the next year

但佢係印尼個邊嫁過黎？ 我都唔知算唔算

留名

不過你都似似地

你地一齊上啦

Ok

今晚開始慢慢訓練
31號晚要三龍

華僑=華人移民
所以唔一定有mix到當地血統嘅
可能您都係個100%炎黃子孫

我玩下fisting，你練定3隻手臂啦 🤛🏿

上連登。。。必。。。

難聽過粗口

您係中國人

我係新來港人士

老鐵別慫

你哋好型好勁，我淨係識(chilunsin)

啥

華僑唔係姐係當地出世既華人咩

貓寶貝好叻 好charm

想要獎勵。。。

我係tine，nice to meet you

張開口

但mix唔mix都咁樣衰

啲仔畀你食曬。。。。

冇圖冇真相

差你。。。。

可以問下睇過相既巴打

睇過
勁靚仔

Emm 米八高大健壯男神。。。。

這些機會

。。。。。。。

頂 我都試過

比d反應 熱烈d 唔好唔出聲啦

我摺埋先

都唔些牙嘅

私交過既幫大家fc 連姓帶名又高又靚仔

連姓大名 會否私交太多仔
個個都見過😈😈

你地成日蝦佢

連巴先係私交大師

人地靚仔有本錢私交

Lm

咁你係私交小師

咁你講下囉

料料料

應該有兩年？

想 join

宜家先講就無癮啦

有冇人溝我
唔想再主動了

法國血統的我生到泰仔咁

你嚟啦

點啊又。。。

可能佢羨慕你

想收兵
得隻戒指我唔夠

你本身都多兵啦

珍

勁正

太凍

你有仔攬。。。。

日日有得攬咩

北市1名李姓男大生今年7月和廖姓、呂姓2名在戒毒班認識的男子，相約「啪啪啪」來場同志3P友誼賽，廖男還提供毒品安非他命一起吸食助興，無奈搞了半天，才知3個人全是「0號」、根本玩不起來，李男另約同樣在戒毒班認識的鄭男單獨開房肉搏，結果鄭也是「0號」還把李男趕走，李憤而報警查獲鄭持有毒品，但自己與廖、呂2人也因吸毒被送辦，台北地檢署今將廖、李緩起訴、須自費戒癮治療，呂、鄭2人所涉毒品罪繼續偵辦。

據了解，廖男、李男都是年紀輕輕的大學生，呂男則在公家機關擔任聘僱人員，3人因為有毒癮在台北市立聯合醫院昆明院區進行治療，因此成為好友。今年7月6日，李男到廖家吸毒尋歡，邀呂男加入，3人原本打算來1場縱情的多人運動，廖男還提供自己的安非他命給李、呂助興，但3人毒也吸了，就是玩不起來，3人此時才真正認清彼此，原來大家一開始說的雙插頭全非事實，3個人都是不折不扣的「0號」。

又到咗今晚食乜好時間

凍凍求攬攬

你就好 著到大褸

[member]除晒食扑野家[/member]

得咗了

好cute

正

???????##
吓點做到

可能係個肚到發酵

尿都未試過有酒味

牙漢聖誕過成點

想聞了

你仲係新人

Hello 我地勁 nice

有冇人聖誕過得好唔充實好想每日都出街。。。

好悶啊

日日都有出

唔敢出街。。。。

冇揾朋友咩

收到wind聽日好凍
好想出去玩

明就明我講乜。。。

哥出的不是。。
是寂寞。。。

好想玩你。。。

我日日都自己出。。。。

打未

幾好笑呀

？？？？？？？？？
講清楚啲好喎

今日好靜@@

唔得

靚仔

好正既回覆

咩事
做咩崩壞咗

有地
朗豪坊6樓now

仲想去？

係咪想去
我帶路
最多比您add ig

您去美之買
大把二手

咁咪自爆

想同你聯名。。。

twitter圈=群魔亂舞

比您profile我望先

係想睇先好講
講明先 傷眼的

？？？？？？？？？
又fun....

:點解通常啲hehe都係靚仔
我: 因為唔靚仔嘅你根本唔想知

依個就係你唔理我嘅理由？ 就係因為我樣衰？

我想同您做愛咋

其實都諗唔明點有人鐘意食蝦

其實咩係蝦

要剝頭食

我正式宣佈本gp男神只有燒山同雷克
其他都辣殺

呢啲見仁見智姐

屌
咪再講
一陣又狙擊我alpha我錯啦

明白了

??都係唔明

你呢？

渣㗎

茶茶係我bb
我私有化咗
你班撚屌咪使打佢主意

我＝笑話

比相？

唔係樣衰但我唔鐘意佢呢啲樣

。。。。。對唔住
我整容

好廢。。。。

貓寶貝>>>>>>>>>>>>牙花

唔可以。。。
我鐘意。。。

um......
加油

1000